支那50多歲大媽挖出一顆手榴彈不知情，準備拿來舂辣椒

來源：貴州都市報

最近，貴州省鎮寧縣丁旗街道官寨村50多歲的村民曾某在挖屋基基礎時，從垃圾堆裡刨除一個袋子，袋子裡裝了一顆手榴彈。有人報警後，縣公安局丁旗街道派出所及時趕往進行引爆處置。

14日下午，官寨村村民曾某因修建房屋，在自家原有的屋基內開挖基礎，不料手中的鋤頭碰到一破舊袋子裡「硬邦邦」的東西。曾某打開一看，裡面是一枚手榴彈。曾某當時嚇一跳，但一看外殼銹跡斑斑，又聯想到過去學校裡學生們常投擲的教練彈，便以為是哪家家裡存放沒用的扔掉了。曾某打算拿回家當舂辣椒面的「擂缽棒」。由於忙於開挖地基，曾某便將手榴彈放置一邊。

傍晚回到家後，曾某向家裡人說了挖出手榴彈一事，家裡人便前去觀看，但也看不出手榴彈的真假。由於天晚了，曾某及家人回家休息。15日一早，村支書宋友學路過，曾某便將挖出手榴彈一事向支書報告，並將手榴彈拿給支書分辨真假。宋志書一看，當即驚出一身冷汗，原來這是一枚貨真價實的手榴彈。支書當即掏出手機報警。鎮寧公安局指揮中心接警後，立即指令公安局治安大隊和丁旗街道派出所前去進行安全引爆處置。

舂完D辣椒
真係可以辣到爆炸

放心啦 支那手榴彈邊會爆

支國咩都會爆，就係炸彈唔爆
沒事沒事

支那炸彈唔曉爆

呢隻二戰德國民兵用黎炸坦克履帶

哇笑撚到我仆街冚埋你老母西個家產啊😭

並將手榴彈拿給支書分辨真假

傳嚟傳去都未爆

而家中國仲用緊呢隻木柄嘅做主配備手榴彈，無他，純粹係因為毛澤東時期計錯數，整得太多蟹貨， 十世都用唔完

枝鐵鎚冇咗個鎚頭啫

好彩大媽冇用嚟做按摩棒

假貨

開心速遞劇情真實版

有d似metal slug d手榴彈
係咪同一隻黎